Logitech z906音響問題

各位巴打幫幫手，我電視駁咗z906 2號input，但最近個中控台著咗AUX input燈，我按極input制都冇反應，轉唔到去input 2，淨係著住AUX，但其他制係冇事的，咁係我個中控台壞咗定係set錯野？如果中控台壞咗咁可以係邊整？因為過咗保代理唔整又冇得淨係買個中控台
謝謝各位幫助

push